Successivamente alla prima revisione, il gruppo, basandosi sulle segnalazioni ricevute, 
ha apportato varie modifiche ai documenti. Di seguito vengono descritte brevemente tali modifiche:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Norme di progetto:} è stata aggiunta una sezione riguardante la formazione dei membri del gruppo e aggiornati gli strumenti di comunicazione esterni;
    \item \textbf{Analisi dei Requisiti:} seguendo le indicazioni del professor Cardin sono state apportate modifiche ai casi d'uso e ai requisiti, inoltre sono stati aggiunti i requisiti non funzionali;
    \item \textbf{Piano di Progetto:} è stato aggiunto il consuntivo di periodo tra la revisione dei requisiti e la revisione di progetto. Sono state fatte delle modifiche riguardanti il modello incrementale suggerite dal proponente Vardanega. Inoltre, è stato spostato in appendice il riscontro dei rischi;
    \item \textbf{Piano di Qualifica:} sono stati aggiornati i test di sistema rispetto all’aggiornamento dei requisiti funzionali;
    \item \textbf{Glossario:} è stato modificata l'indicizzazione del glossario affinchè il suo utilizzo sia più corretto.
\end{itemize} 

